# C-DigitalSignature-VKU
This app for example about MD5, SHA-1 Hash

Install git bash:
Open git bash -> git clone https://github.com/buukhanh243/C-DigitalSignature-VKU.git


Ứng dụng chữ kí số cho báo cáo an toàn hệ thống thông tin thầy Đặng Quang Hiển.
Các bạn tải Git về -> open Git Bash here -> git clone https://github.com/buukhanh243/C-DigitalSignature-VKU.git (dán vào đi) -> enter
